C朗從來冇當過小花係對手

因為根本冇得鬥